大家要團結一致

1.不割席
2.保持冷靜
3.賽後檢討
4.永不放棄